LIHKG web 版改完好唔方便

無啦啦變左窄版
左右兩大條灰邊
入左 post 想轉台又要撳 icon 彈左邊條 menu 出黎
好唔方便

setting 有得轉嫁
依家暫時測試緊邊個好用啲

原來係咁
如果電腦 mon 用 (9 成都係 wide screen)
分頁模式好好多

Admin 你可以幫我Del Post Del AC ?

用慣左分頁